純宣洩，好L嬲

分左手，限時限刻叫人上去拎返d野
係唔係男人?
個日星期日 仲要打風
pk 自己身為救護 一d危機意識都無

笑左生日飯 好有心思 心領
仲比我發現左d相原來係幾年前fb已經up過
多謝晒

唔要未dum q左去
逼條女上去拎 成粒幾鐘車程
唔肯拎又話人自私 痴線
做男人做到咁 🙄

生日飯想點

屌

痴線

妳ex好幼稚

我整生日飯比你食算啦

係咪你俾帽人戴呀

你ex叫Richard?

等睇男版post

咩原因分手先？

生日飯 仲hea過早餐

核突到唔敢睇

生日飯果到笑撚到仆街

想問你哋一齊咗幾耐

樓主生日快樂

btw佢肯同你分手，你應該走夾唔透

Pm me 我會對你好好

SAME QUESTION

腿蛋治生日飯

個包之前我整過畀女朋友做情人節禮物

小朋友齊打交…幾歲呀？幼稚到呢…

生日飯果到勁好笑

唉,港男係咁,你估個個係朕咩

生日飯真係笑到仆街

似